航空公司Online Check-in 國籍冇得揀香港係正常？

話說同朋友揀咗搭大韓航空去韓國，登入咗Online Check-in打算揀位，但佢需要我哋先打資料。

喺揀國籍呢個位，拉上拉落都搵唔到Hong Kong，用埋搜尋條bar打H係冇Hong Kong 出現 起初以為係自己問題，就叫朋友試，佢用app都係搵唔到 再問咗喺今年唔同時間都有搭過呢間嘅朋友，話之前都重有得揀香港做國籍

想問下，呢個情況係咪正常？
或者有冇巴絲喺其他航空公司都試過呢個情況？

韓狗航空
影衰晒韓國手足

慘

有d航空公司係咁
認命做住中國人先
光復咗就有得你揀hk架喇

寫英國🇬🇧手足路過
利申：BNO公民

歐洲廉航全部都有得揀香港

SAS都冇

英國

除左美台幾間幾乎全世界跪哂嘛

YOU are 支那仔

原來真係有人會搭韓狗航空

真心問：係咪BNO 就寫British ??聽過有人講

BNO唔係中國人
完

Asiana 有香港
大韓唔知
絲打好耐冇見

gchi on9巴打

有咩問題？唔通坐cx hx

因為同一個日期同時間，大韓好似平過Asiana 成千蚊
重要舊年我搭嗰陣冇呢個問題，所以完全冇諗過大韓奶得噉「低調」下次點都搭Asiana

係啊 好耐冇見啊糊巴（其實我有追post嘅）

我記得之前大韓都有架

幾多號嚟？

UO 有HKSAR揀 但我揀UK

之前搭幾次大韓都係有㗎！！！！！！
應該係呢幾個月嘅事

29號啊，不過係去釜山先

連非洲都有，我都係第一次知韓國無

鄧你慘